手足有冇比人篤我就唔知，但做狗比人篤資料比人通街派就個個都知而且會陸續有來

無論任何行業，其薪酬都理應反映了工作的危險性。而醫護人員決定投身這行業之前，亦應該早已理解工作的風險。

source: 葉劉淑儀facebook

天女散花
全城尋親